阿根廷換人戰術指揮入球傳送 上帝話晒事

【體育】阿根廷教練森柏奧利名存實亡，據報他已手持換人大權，而馬高斯盧祖大爆隊長「半場訓話」。

阿根廷主帥森柏奧利似乎真的已有名無實，當周二對尼日利亞比數仍是1:1時，被鏡頭拍到上前向美斯（Lionel Messi）發問「我應否換入阿古路」，完全失去執教權力。該場世界盃D組賽，阿根廷終險勝尼日利亞2:1，神奇次名晉級16強，箇中很多細節值得回味。

後衛馬高斯盧祖（Marcos Rojo）大爆，下半場回到球場時，隊長美斯在球場上的訓話內容。「他叫我們要冷靜、專注，每個人都有入波責任，只要有機會就起腳。」

盧祖最後成為贏波功臣，絕殺超霸鷹，他解說當時的心思：「當皮球飛過來時，我就射門，美斯的說給對我們幫助很大，他是世界上最佳的隊長。」

球員兼教練

gabi 好得意